中國人旅日不受歡迎 習近平：源於日本人偏見 日方負主要責任

日本多年來都是中國人的旅遊熱點，但中國遊客亦不時於當地與日本人發生不愉快事情。根據彭博報道，中國國家主席習近平今日在北京出席彭博社新經濟論壇，回應前日本外相川口順子（Yoriko Kawaguchi）一個問題時，將中國人在日本低人氣的問題，歸咎於日本人的偏見與成見。他認為這主要是日方的責任，但同意中國亦需要做一些事情修補。

報道引述習近平於論壇上表示，中國人對日本人持較正面的看法，顯示中國向正確的方向發展，亦指中國沒有散播仇日主義，反而鼓勵人民到日本旅遊。他稱，中日兩國在整個歷史上總體是友好的，承認曾有一段短暫令人不愉快的歷史，亦令中國人民的心中留下深刻的印象，但任何衝突不會令任何一方受益。

麻煩連登以外幫手文宣，
以下正皮、加推、幫手做，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

全世界的錯都是別人的錯

千錯萬錯

咱們永不錯

港女格？我唔會錯 就算真係我錯 都係你搞錯

根本冇國家會想蝗蟲過境

面皮厚L到

錯的不是我！是世界！

錯的是世界

香港都唔歡迎大陸人！

中共岩曬，咩都係世界錯，好味？

中國人典型思想
咩都賴尻人
世界級自我中心

幫佢做文宣啦

岩岩去完九洲，感覺比起1－2 年前少好多大陸人

下

大陸真係卑劣民族
無公德教養，俾到人地麻煩都唔知
還聲大夾惡，真係好可憐卑劣。

我冇錯 係你哋全部人錯

領導到平民都係咁垃圾 終極自我中心

認真
有咩國家歡迎強國人
除左錢

通街屙屎唔係佢地錯
亂掉垃圾唔係佢地錯
打尖唔排隊唔係佢地錯
大聲呼喝滋擾他人唔係佢地錯
打橫行成條街阻住其他人又吾係佢地錯

大陸人入鄉又唔隨俗，又唔識尊重他人，總係自卑心作崇生事，上樑不正下樑歪，大陸人要的所謂面子，在世人眼中是十分卑劣的行為，結果世人都不會給他們所要的面子。

2012年中國反日示威活動是指中國在2012年8月中旬開始的一系列反日示威活動，主要抗議日本於2012年上半年提出的釣魚台國有化政策、8月15日扣押香港保釣人士和8月19日日本右翼登陸釣魚台。2012年9月10日，日本政府正式購買釣魚台後，中國大陸民眾發起第二輪遊行抗議活動，部分城市的示威遊行後來演變成針對日企、日貨的暴力騷亂。

大陸人自小就被灌輸仇日仇美黎維穩，乜嘢做勇敢的中國人。
香港人細個都聽唔少。
有邊個一出世就應該要仇恨其他國家人民?
日本比大陸優勝是世人公認。

死撚死我咩
習大大真風趣幽默